學日文班邊度好？

HKU Space 入門班兩年，但出年二月先開始
第一日語 平，學半年，一月頭就有班

教學質素如何？
想一直學到考n2,3 d 試
仲有無其他好既日文班推介？ Thx

依家咩程度？

應該問背咗50音未 sorry

第一日語都叫平?
仲有邊會學半年?
半年係分上 下期 啫係一年先n5

我就覺得教得幾好 不過好慢
所以轉咗自學

第一日語

優點：重視文法 平
缺點：甚至會話練習

利申：非打手 我淨係去過第一日語 質素我唔敢講但起碼聽唔悶。平就一定平過其他日經 早稻田個啲

未，所以由入門班學上去，thx

優點：真係平，文法好
缺點：慢，唔著重會話
想會話講得好既話得pasona，但好撚貴
初學既話第一唔錯，最主要打好個文法底先
會話既話你上網搵人傾都練到下

或者你可以上itaki睇睇，有平有貴，網上真人教學，自己揀老師。
睇你個人需要，着重會話定文法定平均咁去，我未用過但我d frd話幾好

報咗密集班，會唔會教得好快？

唔會 但一個上幾粒鐘會有啲悶

問fd佢唔肯報，依家一個上

日本語講座不錯

日經就一定唔去

返緊日經，堂堂玩手機老師唔理

去日本學應該最好

同問，近乎零日文知識

點解

自己係pasona但係普通班，每星期一堂2.5小時，宜家加咗價 但你話學半年，我覺得就一定唔夠。或者你可以睇吓佢另有intensive密集課程。
我覺得啲老師真係會鼓勵你多啲講嘢，不過學語言最重要係自己有冇喺課堂外運用過，或者自己再睇多啲電視同多啲接觸。如果只依賴上堂，就真係哂氣

吾知

呢個真

Space入門半年之嘛 教 初級1-20 課
基礎教 初級21-40
中級教 41-50+中級1-4

同埋語言唔可以用時間去比，語言要浸

Space 會教文法會要你講，每年都要做 5 分鐘 present